術數宗教, 你問我答。

小弟係一名術數師，平時有研究開八字斗數風水易經，對於靈異法科都有一定認識，希望可以係度同大家交流下有關玄學既睇法，或者解答下坊間對於玄學既誤解。

呢個POST主要是解答術數方面的問題, 同為推POST起見偶爾幫大家占卜。如果大家有興趣算命/ 占卜, 或者學習術數, 小弟亦開左個TG GROUP, 係入面會不定期分享術數知識, 同幫谷友算命占卜, 解答下人生疑難,

如果想占卜既朋友, 方法好簡單: 諗你想要問既問題, 然後1-9選擇三個數字, 例如: 338, 431, 521 咁樣。(問題需具體, 例如想問感情, 應該問: 我同果位對象會唔會係埋一齊? 又或者可以問: 我未來的感情發展。千祈唔好問: 我同果位對象有冇機會? 因為有冇機會是廢問題, 1%同99%都叫機會。)

祝大家身體健康, 流年順利。

696
我會唔會中武漢肺炎

889
問事業，今年有冇職升或轉工呢？

謝謝 🙇🏻‍♂️

一卦只能一問, 升職同轉工是但揀一個就得。

升職啦。謝謝。

唔會, 艮為止, 本身就有不動之意。大致原因是你應該要表現出決心同埋能力既時侯, 你反而唔敢搏, 所以上唔到亦是合理。

謝謝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

468
我會唔會溝到目前想溝嘅女

626
而家冇對象
想問下感情

支持

754
我隻旺財溝唔溝到隔離屋隻傻芬

898
今年有冇正/偏，財運，謝謝

如果而家有對象的話, 現有對象是唔會成功, 然後你會有一個新既對象。如果你是已經有男朋友/女朋友, 則會有感情挑戰, 但最後平安無事。如果你純粹想拍拖, 想問有冇機, 咁短期內都唔會有機會。

666
想問半年內有無新offer

Thank you

542
我同果位對象會唔會係埋一齊？

感謝

我淨係想知黑警幾時有報應

678
想問同現在男朋友未來感情發展如何

唔是唔報 時侯未到。武漢肺炎是金土病, 金主義, 土主信。武肺瘟疫咪是不義不信的報應, 而家大陸咪受緊。所以天理循環報應不爽, 唔需要擔心。

其實占卜係邏輯推理or感知比較多？

睇你用咩工具。例如靈擺咁, 就是純靈感, 純靈感既方式好處是你可以天馬行空, 講到一D令人覺得神準既野, 但壞處是消耗你既精神多, 狀態起伏變化大, 同愈靠靈感既愈容易接觸到法界, 即是愈容易招惹鬼神。
需要邏輯推理既莫過於易經, 易經層次多, 複雜性強, 要學既基礎知識十分多, 所以佢需要學理部份亦比較多。好處是你就算靈感唔強狀態唔好, 錯極有限, 因為有個框架在。壞處就是難學難精了。

難, 蹇卦, 前無去路, 你覺得行唔到落去。原因唔完全是因為你, 某程度上亦是環境或者對方既問題。

咁占卜某程度上好睇天份lor?
btw 係sir你好
好耐冇見

老實講, 咩都睇天份的。但個人覺得占卜唔算太難, 應該講簡單有簡單學, 深入有深入學!!!!!

睇來有留意我TG!!! 記得入谷, 一齊傾下計。

125

今年會唔會拍拖

834
我想知道我按依家既計劃會唔會發到達？

659
自己做生意唔做打工仔有冇出頭

305
過了生日後運程會變好嗎

唔會發達, 早走有著數, 因為結果一定是唔好的。

444
問事業

不利消息多, 雖然未燒到你, 但亦就黎燒到你。所以要早作準備。

已燒中咗。

不過都要順帶thx

發覺樓主測出黎枝枝掛 都係負面野
呢樣唔得 個樣唔得咁

319

今年會唔會升職加人工

咁岩大家都有點黑仔, 或者我揀中既都是衰野HAHAHAAHA

270
住屋前境 面臨搬遷 亦可能冇左間公屋 想問會唔會繼續可以比我住一個安樂生活嘅地方呢？謝謝你

719
想問下姻緣運如何

678 ，我未來的感情發展。thanks!

848 麻煩想問同心目中對象未來感情發展

793
十年內我間公司上市？

太遠了, 就算我而家俾個好既答案, 抑或壞既答案都冇意思。

有交流, 睇落進展順利, 但最終都唔會成事。

男
我同果位已有男友既對象會唔會係埋一齊?

757 (諗完後得出個數字，我好似明白了)

616

問今年轉唔轉到工

377 我未來的感情發展

唔該

咦你有開group ar? 好ar一陣入去同你打個招呼

唔會。支卦都同你講你可以及早抽身, 你得既!!!!

918
今年有冇得升職？謝謝

唔洗佢答啦 有好路數咪轉
但個市咁樣

入來一齊傾下計!!!!!

抽緊
29 a0 心很累

287

我能唔能夠係18個星期內搵到一份full time job

有, 但有前提是你要捱到趴街。

222
想問幾時可以走出谷底

721
黑警幾時死全家

會。但更大既可能是因為你等待太耐, 所以會將就一份唔適合既工。

886

991 想問今年既事業

冇咩起色, 仍然得個捱字。

樓主muss左
係咪有玄機

number 改737

術數占卜出黎嘅結果可唔可以改變?
例如今次肺炎，卜出黎嘅結果係好唔掂，死好多人
但如果大家齊齊戴口罩，注意衛生，減低感染機會，會唔會可以大步檻過?

呢個就是大家對武漢肺炎既誤解了。武漢肺炎係古代叫瘟疫, 瘟疫呢樣野是業報災殃, 所以佢同一般傳染病唔同, 死既人後生又有老年人又有小朋友又有, 而且戴裝備又會死, 唔戴裝備又會死, 根本同你有冇防護無關。而呢個業報病點解會發生? 武漢肺炎是土金既瘟疫, 土主信, 金主義。不義不信之人咪受報。你再睇邊個地方出事最嚴重? 溫州, 深圳, 武漢, 都是工商業重城。

要改唔是唔得, 但唔是由防護做起, 是由業因做起。當然唔是話唔戴口罩, 畢竟口罩有佢心理暗示作用, 一切法從心上生, 你心安全感強, 自然都幫到下手。

想知樓主係係邊學? 對易經有少少認識同興趣

冇咩玄機, 純粹是我真係miss左!

感情發展冇咩發展, 你會繼續對你既心儀對像付出, 然後都是冇咩進展。

易經?? 易經我是先睇坊間既白話易經書引起興趣。中間上過一年左右既易經堂。然來冇再上, 自己睇古本鑽研。而家我都有開班教易經, 你可以入來個谷度一齊交流下。

506

今年繼續向同一間公司做加唔加到20% 或以上人工？

686
想問下今年會唔會有貴人可以喺我事業上面幫助到我
唔該晒

583 未來五年既事業發展

831
想問我身體ge病患會唔會醫返好

求解答

唔好漏左我呀

781
麻煩想問同心目中對象未來感情發展

367

我個fd溝唔溝到佢中意條女？

唔該師兄

902
同ex會唔會復合？

成日話一命二運三風水，其實有無方法逆天而行？即係話如果有個人個命格係注定係與書無緣，或者脾氣暴躁，可唔可以夾硬改變？

認真回答你
修法
修東密 或台密

938
啱啱先出pool 想知我地未來感情會點發展 thx

呢個就是教育既重要了。改變命運不外乎兩條路。第一是你修福, 修福就是布施做善事, 財布施得財富, 法布施得智慧, 無畏布施得健康長籌。第二就是你看破放下, 你能夠放低執著, 放低貪嗔癡, 自然境隨心轉, 就算你遇到逆境你唔會嗔恨, 遇到順境唔會貪戀, 心中平靜, 自然咩事都傷害唔到你。

749 想問今年事業如何

316
請教大師，小弟財運如何？謝解答

cancer 都一樣，係業力?

269
我同前男友會唔會復合？

失緊業 222 問幾時搵到工.

一樣。所以有人唔理佢, 心境平靜, 萬緣放下, 無啦啦又好番。有人散盡家財去醫, 最終都是不治。呢個就是宿業了。

不太可能, 更多是你繼續單方面付出一箱情願。

378
我今年好唔好轉工？
唔該大師

唔該曬你
唉 真係我一廂情願...

129 想問今年會唔會有女朋友 Thanks Ching

851
想問今年感情發展

麻煩唔好漏咗我

暫時留係谷底先
等樓主返來再救你上來

999
我會唔會成神

387
想問事業 轉唔轉工好
唔該

545
想問大師我轉呢行適唔適合自己

763
想問事業，剛遞信，打算轉型，想問今年會唔會渣兜？

咩係不義不信？點解小朋友都要死？

613
我未來嘅感情發展
thank you

班高官 同中共 下場會係點？ 算到不

131 黎緊間學校會唔會收我讀書

431
事業
啱啱入行 捱下去可以大展拳腳嗎？
感謝

520
想問下未來感情發展

348
同女朋友會唔會分手

329
想問畢業後的事業發展 唔該曬！

279
想問同前度會唔會復合

467 我今年去外地定留港事業發展會更好？
謝謝

333
今年內會唔會有pool出

442問事業，thanks

727
而家遇到果個V小姐可否發展？

319
我同果位對象會唔會仲有機會係埋一齊?

最近睇緊本易經, 但主要都係講64卦占卜
有冇咩書係講易經道理多D?

484
我今年桃花如何?

有，入門既話呢本幾簡單，各大書局都有得買口

幾好，桃花不錯。

有，但好快就會嘈交，捱得過先算

不義不信是呃呃氹氹，見利忘義。你諗下大陸商人點做生意？

宿業，前世積落今世還。呢個問題同你問點解小朋友會生cancer一樣。

唔該晒巴打
另外係咪有術數GROUP?
想入去睇下學下野

941
想問下同現任女友發展成點
唔該巴打

467
我自己開公司，今年生意會點，上行/下行/停濟？

問事業，thx

457

我好認真 有能力嘅幫我睇睇

222
我今年會唔會拍拖？

是的，俾條link你，一齊交流下

唔該巴打

513

幾時搵到工

我未來既學業發展會點？
468

168
我想問我的事業會唔會有起息 如果我堅持宜家做緊既野

流年

唔太好, 因為太過急進的關係, 已經有點裂痕。而家反而要緩落黎做番朋友先再徐徐圖之。

唔會, 反而同合作既人會有爭拗, 然後對方強你弱, 雖然冇事, 但都好難會有起色。

337。未來事業發展好嗎？

362 想問未來感情發展 唔該晒

213
問今年愛情運🙏🏼

378
請問未來感情發展

你是已經有男朋友?

還好。地位不高, 直屬上司雖然合得來, 但幫唔到你發展。再上既大老闆相處唔來。然後工作內容多而且繁雜, 容易做錯野。

你覺得有精神病、情緒病嘅人入面，有幾多個被靈影響？有咩方法可以幫到佢地？

冇 不過冇睇清楚 我係諗左number先

所有都係受法界眾生影響。唔是點會有精神病情緒病。最簡念, 念經。可能今世是個好人, 但宿世點會冇結仇, 所以要懺悔, 請求對方原諒, 然後念經, 令佢覺悟, 放下, 然就得渡, 咁就化惡緣為善緣了。

咁會有桃花到, 但你冇興趣的。

237
希望發展事業，請問應否出國留學

817
想問未來事業發展

719
想問下今年姻緣如何

Thanks

開始走下坡, 都冇咩好發展。大家做個朋友。

648
今年出唔出到pool!

625
想問吓未來工作發展

736
想問畢業之後創業定打工好？

474
想問下點樣可以化解現時財政危機

慢慢還, 慳D駛, 呢個占唔占都是相同既答案。然後過程會辛苦, 但終於OK的。

已經拍緊拖想問發展定係未拍拖想找對象?

等樓主解答
苦惱緊辭唔辭職

樓主唔好漏左我

會有追求者, 然後你會睇唔上眼, 然後就冇然後了。

一支卦三個月嘛, 之後既事咪之後再算!_!

明白
唔該曬樓主

順利的, 但人事上要小心, 待人以誠, 自然小人就不能加害於你了。

624
想問我今年會唔會遇到適合嘅人？
唔該曬

429
想問幾時會搵到大錢

107
我未來的感情發展

841
想問我同我伴侶嘅將來會點

219 學業thx

想問下21世紀樣樣野都講科學
迷信色彩咁重既野點樣係呢個時代生存？

學業占是冇意義, 因為唔通我占左好結果你唔溫書咩? 唔通我占左壞結果你就放棄咩。所以好好讀書吧, 加油。

有好多問題, 襯問題未放大盡早溝通改過, 好過等嚴重到改唔到既時侯先黎後悔。

118
問事業 同幫到我既助力們係邊度
謝謝

412
今年會唔會轉工

421

我同我暗戀對象會唔會一齊？

巴打你好，

732

請問我會否同前度復合到？

唔該晒你幫我一測🙏

師傅對我呢個問題有冇咩睇法

唔會, 但會維持表面友好。

719
想問下今年姻緣運如何，謝樓主

好似睇漏單唔該師傅

巴打唔好漏左我😭

736
想知今年事業運如何

有無得知係咩問題

冇, 因為我都唔知是咩問題, 呢個要再占, 但就要等下次有緣了。

平平淡淡, 冇起冇跌。但會忙碌, 同人事關係有點緊張。

999 同另一半去向 姻緣呢

問咗女友 佢話無問題

唔緊要, 可能是我睇錯! 最緊要幸福快樂

813
同男朋友可唔可以行到尾

感激巴打

樓主miss左

點睇拜神既定義

315
新工會唔會請？

謝謝

478 想知未來感情發展

感謝樓主

唔明你想問既點。你想問拜神有咩用? 定點為之拜神?

143
請問樓主我現時份工岩唔岩自己

樓主唔好miss我

723
同男朋友會唔會結婚?

係禮敬番原本嗰嗰神，定係真係有個神坐起歎香？

感謝

樓主唔好miss咗我 謝謝你

243幾時先搵到工

命數係唔係早已定冇得改

763
未來嘅工作發展會係點？

感謝

374
巴打 想問事業前程
（因暫時無方向 向邊到發展）
唔該巴打

689
今年出唔出到pool?

求支爆日期

唔該

391
請問我今年有冇影響我之後人生既大事？

想問我係依家呢間公司嘅未來發展
478
唔該哂

樓主你係咪睇唔到
漏了我

378
今年能否考到心儀的工作？

414
今年畢業能否考到心儀的工作？

394 呢半年有冇拖拍
thanks

138，我的感情發展

543
我去會開心啲定留係香港會開心啲

179

感情

樓主 你好似漏咗我

333 我會點死？

937嚟緊會揾到份啱我嘅工嘛？

我同果個人會唔會係埋一齊..

624

但我地已經分開在, 上次send message 問佢野, 佢同我講佢date梗另一個女仔, 但又講仲掛住我

佛家道家都唔會同你講修法力。佛家講既你本來就是佛，本來就具有呢d神通變化，但只是迷而未覺，所以修行看破放下，放低執著心，放低分別心，放低起心動念，就是慢慢由染轉淨，由凡轉聖了，唔駛修咩法力。

道家相似，都是修心性清淨無為，莊子的大宗師篇，講既亦是相似既野。

法家唔知你講邊種法家。如果你講是法科果種，六壬茅山來源咪是佢地師公所在既法界。

你的問題是有冇機會嘛，機會咪是有。如果你想直接點，你可以問會唔會復合，咁就會得到一個直接了當既答案。

應該咁講，拜神最最最原始既目的是，透過拜呢個動作，令你卑躬屈膝，放低自己的高傲我慢，然後表達對神明尊敬。

如果你問燒香，燒香俾佛菩薩是表法，煙係古代是傳遞訊息用，燒香代表我的心念與佛菩薩相通。佛是清淨平等覺，菩薩是慈悲喜捨，燒香就是提醒你要修上述的心念達到溝通佛菩薩的效果。

燒香俾土地城隍又唔同，土地城隍是鬼道的官員，土地管一村，城隍管一城，燒香佢地是享受到香火，同時亦可以保一方鬼道安寧。

燒香俾神仙例如關帝一類天神，一來就是傳遞訊息，你要求佢保祐之餘，二來亦是表達人類對佢既忠義的一種敬佩之情。

255
報讀咗嘅學校收唔收我？

樓主

有無實質經驗，分享下

567 想知幾時升職加人工

冇，因為修行是自己，如人飲水。

會有，但要到年中先有，朋友開始先。

小吵鬧衝突，只要你唔是企硬去硬拚，最終冇事的。而對方亦會持續俾壓力你，呢個就要你地去溝通了

有時會睇佛學嘅書
如果睇經書真係唔明，有啲連字都唔識讀
想學多啲但唔知點 approach
平時有唸心經咁 (因為識背)

好多佛堂既經書而家都有標讀音，可以去拎。另外如果對佛理有興趣，可以先睇南懷瑾既書，淨空法師既youtube。如果真係有心修行，就唔駛學咁多，就直接落手落腳做。行十善，持五戒，端正心念，看破放下、就是修佛了。

樓主麻煩你

易經六十四卦係咪一定要死背?

721
想問5年內會移民去外國嗎？

謝謝指教
朋友有介紹南懷瑾同聖嚴法師嘅書
不過老啦，睇完都記唔住
希望加深佛緣

咁我地屋企或者起出面廟拜既神例如菩薩，關帝咁，拜緊既係咪分靈，想知道版主對分靈既見解

539
想問今年嘅感情狀態

冇錯，同你學英文要背生字一樣。

你想指是否有佛菩薩化身住係個像入面俾你拜？當然唔會啦。你唔是慈悲喜捨心，菩薩既門你都掂唔到，更何況念念貪嗔痴呢。

天神亦唔會、天神看待人間，就如人看待豬圈狗屋一樣。狗食屎，豬食豬餿都覺得好食、你會唔會覺得豬餿同屎好食？正如人唔會住狗屋食豬餿一樣。天神亦唔會久住人間。

唔穩定，有對象，但起起伏伏、而且成功拍拖機會不大。

628
我未來的感情發展

224
今年有冇拖拍

你話武漢肺炎係土金既瘟疫
土主信
金主義
不義不信之人會受報

如果八字命格
缺金、缺土
是否天生未懂信、未懂義
而轉生學習
所以個類人都會受到
肺部疾病之苦呢？

189
請問今年橫財運得唔得？

唔關事。八字果種五行意象是另一套解讀方法。有興趣可以入去我個谷度，入面不時會分享8字斗數等知識

復唔復合到？
125

好呀！

但你計算地利上係用邊種方法去算？

係咪玩得耐都會自自然然記到？
死記好似有效一排 過幾日又唔記得

另外李居明勁唔勁？佢有出本易經書

用你出生地為本位去計。例如日本是木，澳洲是火，歐美是金，北方俄仔是水。

有冇心去學，當成一門學問去學而已。其實唔肯，但花時間

李居明行走江湖廿幾年，唔得既一早俾市場淘汰左。但個人冇接觸過唔清楚佢實力。但佢法科上是邪邪地，小心小心

好似唔係淨係睇今世

咁點解要供茶果，燒觀音衣？

世尊當年講經說法，都冇搞過宗教儀式，佢只是教學。宗教內容是後來民間加上來。so thats why你用民間習俗黎問佛法，就唔是果回事了。

721 想問林鄭幾時落台

輕輕一推
漏左我唔該巴打

尋物可唔可以搵得返失蹤嘅包裹？
947
唔該

樓主miss左我

625未來工作發展 我可唔可以成功考到我想做嘅工作

825

問事業
8年內可否升職?

好難好難, 你呢個真係無妄之災, 無啦啦中招。

多謝你我會接受事實

要睇你想做既工作是只有一份定是有多份了。如果針對既對象只有一份, 咁就唔得了。如果多於一份, 就你會考到份次選既工作。

497想問下今年有冇pool出

690
想問下目前選擇嘅路算唔算順暢

522 樓市跌幾多

最大嘅問題係我地無正式咁係埋一齊!!!
我諗緊點解我地會讓鬧交

巴打你miss左我

620 想問下今年學技能既目標可唔可以達到 唔該

我另一個睇法， 神像=象徵意義
拜神 同 學習一個神 係兩回事
我覺得與其著重 有無神靈係入面
不如著重 係 從呢個神像中可以學習到啲咩
例如 觀音，佢代表住啲咩，而自己可以點樣學習佢
學習佢既想法 學習佢既行為 學習佢會講既野
神像可以係提醒住自己成為更好既自己

供物 可以係上供下施既理解，真神唔需要任何供品
亦都唔係等緊你每日要供野俾佢食 之類
反而著重 供野個個心，為咩而供？
可以係因為我覺得呢個橙好甜 我供上去
希望每個人都食到 咁甜既橙就好啦

所以為拜而拜 為供而供
同 為左某個信念而做 係好大分別
加油嘍

謝謝樓主！

641
想請問今年能否升職加人工？謝謝

368
我而家嘅對象會唔會成為結婚對象
thanks

736 想問我未來的感情發展

937 前景

巴打係唔係miss咗我

876
我幾時會買樓？

223
我想問我未來嘅工作發展

827問財運

樓主唔好miss左我
麻煩你了

937
想問下會唔會增加收入

873問事業

777
香港社運義士前路如何

569
想問下學業
升唔升到u

樓主漏左我

hi 樓主，推下先

點睇燒觀音衣呢個做法？借假修真？

民間習俗我冇研究過。只是如果你想問做呢種民間習俗代唔代表真係修行, 就可以答你完全唔是果回事了。

做朋友。

thx 樓主

南懷瑾同淨空

佛教都有密教，一樣有修法，但根本目的都係用黎修行，當然有人當法術玩，主要用護法既力量去求事，六壬茅山行既法好唔同，六壬行天法，茅山行陰師

首先學習左佛教既名相先，要學佛教既歷史，由原始佛教開始睇起會好d，好似心經咁其實係最深既野黎，唔係你一開始就會睇得明

我又唔是咁睇喎，個像係可以同佛菩薩或者天部連結到，但最主要作用幫我地去想念果位佛菩薩或者神，當然開左眼或者開左光會好d,但最主要係個作意係咪誠心頂禮

樓主唔好miss我 thx

256

想知短期內有冇拖拍
謝謝樓主

369
迷惘咗好耐想知繼續讀書好定出嚟返工好
謝樓主大師

謝謝

要留意 為咩而燒， 各位派流 講法唔同
如果以一個普通人 想當修行黎做呢件事
可以理解為布施法界，觀音唔係要你個包衣
個發心可以 燒衣上供觀音，觀音下施俾有需要既眾生
多啲諗呢個行為背後意義， 就產生布施既靈感
可以點樣幫現實既人，
自己會因為呢個行為而變得唔再慳同貪
慢慢解脫自己既貪
最主要睇返自己發心 個出發點

關於以假修真
如果條路係 想修-》修假-〉修真-》解脫
同另一條路 想修-》修真-〉解脫
因為到最後 一定係修到真 同解脫
點解一開始要修假， 唔洗行咁多冤枉路
再者如果修假係課題 咁假都係真之一
以及人 一開始係本來擁有一切
修行都係清理一啲觀念 信念 而回復本來既自己
只要有心 日常生活 任何事都可以係修行
當然有師父睇住更好

加油嘍 希望幫到你

死左點先可以不輪迴

樓主唔好漏左我啊

密宗係咩呢? 呢個就要由佛法既修行講起。大家成日聽既歸依佛, 歸依法, 歸依僧, 就是契入佛法既三道門。

歸依佛是走覺門, 禪宗講求頓悟, 就是走呢條路線。
歸依法是走正門, 靠正知正見, 慢慢學習, 一個次第一個次第咁升上去, 華嚴宗就是呢種方法。
歸依僧是走淨門, 修清淨心, 淨土宗同密宗都是走呢條路線。

密宗同淨宗最大既分別係, 淨宗是在淨土修清淨, 即是我係無菌室修無菌, 你是100%成功。密宗是在五俗惡世, 即是屎坑修無菌, 你只有兩條路, 一是你真係修成無菌, 你成佛了。一是你真係成身菌, 你落地獄了。

因為好多接觸術數既人, 都莫明奇妙會鐘意密宗, 因為都是喜歡神通, 所以介紹番, 唔好對密宗有太多誤解。是唔會修得成的

你放低所有執著，成就阿羅漢果位就可以脫出六道了

你問我會唔會遇到人我可以答你。合唔合適係主觀，而占卜係唔會理呢樣野。

講多少許密宗，因為好多人對密宗一知半解，密宗修行上，是你做咩都得, 你可以食肉, 你可以扑野, 你可以飲酒。所以密宗有雙修法，有好多好多世俗法，同一般顯宗好似相距好大。但是你做呢D野有一個前提, 就是我扑野時是不起心動念的, 我飲酒食肉時是不起心動念的。我食肉同食屎是一樣的。即是話你做呢D野既時侯, 我是保持住清靜平等覺的。呢個就是點解密宗難修，因為密宗是在五惡世間修清淨心。

所以點解修密法得兩條路, 第一條路是我五戒破哂, 但我完全冇任何起心動念, 因為我知呢D都是假的, 善惡吉凶一切皆空, 任何時侯, 係最惡劣既時侯都保持清淨平等覺, 咁你成佛了。第二條路是我做呢D野既時侯, 我是用妄心, 咁我就真係破哂戒了, 然後就真係落地獄了。所以修密只會得兩條路走

睇邊宗派，扑野呢d係無上瑜伽部先有，密教都要求相當清淨，第二就係食肉=/=唔清淨，只有漢傳因為歷史問題先唔食肉。你對密教修行個道路有誤解

328，有個女仔了解中，最後可以係一齊嗎？，謝謝🙏

酒肉穿腸過，佛祖心中留
世人若學我，如同進魔道

首先要知呢段野出處係邊先。。。
密教對於修行既要求其實嚴格過顯教，第二就係對於好同唔好係空性上黎講顯教同密教係差唔多解釋

我是講整個修行方式，當然你要細分，絕對是某宗派有呢樣，某宗派冇果樣。但佢的前提是冇變。正如密宗有修法，一樣是不能執著於法。因為密宗的前提是你在俗世，行世間法，但不能有世間意。

不能了，最終都是分離。

感謝回覆

要分左係在家法流定出家法流先，如果個要求係咁高既密教一早消失左

670
有冇機會入到想讀嘅大學

Btw，佛法修清淨平等覺，先斷煩惱，繼而視萬物如一，再繼而放下起心動念。是為無上正等正覺。所以任何佛法無論顯密，如果修到最後，你的終點唔是清淨平等覺的話，即是果個方法你就要仔細思考，是否正法了。

所以每人根性唔同，唔信亦隨緣，就加油努力，密法既討論就到此結束嚕。

998
未來三個月轉唔轉到工

唔會是近期，約莫一個月左右。

男
我未來的感情發展
138
唔該師傅

846 我今年有冇得出pool

不過我有些經驗分享，就係平衡自身能量先係真正嘅道

我試過極情緒負面，發夢見到好多奇怪野，修正咗個人平靜多，少咗好多奇怪野

宇宙之大無奇不有

作意黎姐，你將個意識睇得太重，見到奇怪野咪見到，唔需要太在意既，佛教整體唔太講求咩平衡能量，最多當做輔助法去做

我覺得佛修嘅係平衡能量

429
想問我係日本事業發展會唔會好？
擔心緊而家公司其實唔太想續我約

另外想問，
我以前買過一種叫周易牌黎玩過下
雖然買咗都唔識用
我見樓主推薦個本書都係周易
其實係咪同術數有關連？

自殺死左係咪可以自由自在

咁請問我會唔會遇到心儀對象唔該樓主

501
今年有冇機會升職

631
今年有冇機會升到職

147
入唔入到想讀嘅大學

習慣咗㩒不推文，我推返先

唔係, 自殺死既人入唔到輪迴, 每7日LOOP一次你自殺既場景, 然後留在原地找替身, 直到你找到替身為止先可以再入輪迴, 所以自殺是最愚蠢既做法。

會, 因為你是不被重視果個。

是同術數有關連, 易經塔羅就是將易經既64卦, 將卦既基本義畫成64隻張。俾唔識易經既人, 都可以看圖說故事, 或者對易經了解唔深既人, 都可以講到兩嘴。易經塔羅是一種占卜工具來的。

764
我未來的感情發展 麻煩大師

713

幾時有穩定嘅感情？

唔該

男

467
我想問我未來感情發展。

利申:29A0

236
我會唔會同宜家鐘意緊個個一齊到？ 謝謝

會好定會唔續

同埋如果我入門玩周易牌會唔會好難?
有啲興趣玩返

發展會唔好。

唔難，周易牌都算是最簡單易上手既占卜法，記既野唔多

唔會呢。現階段顯得太急進了

唔該師傅

我返香港搵返副牌出嚟練吓先

133
想問未來的感情同學業發展

444
未來的感情發展

係咪姐我地點都唔會一齊？ 宜家同佢係 我進佢退 我退佢又進 有時想直接同佢講我點唸 因為可能之後都唔會再有勇氣去搵番佢而佢又無搵我既話

推一推巴打係咪漏左我

428
我會唔會中武肺？

想問下易經 / 六壬 / 鐵板神算占卜既話
係咪CHECK到一個人幾時會死?
我睇YOUTUBE CHANNEL 有講黃之鋒27 / 28歲果陣好大機會冇命

同埋想問易經占卜果陣, 係咪一定要仔細到睇埋個爻? 定就咁睇個卦OK?

638 想問下感情發展

Hi 樓主 謝謝🙏🏼

939
想問下未來的感情發展呀
謝謝

樓主仲有我啊

231
想問同個ex會唔會喺返埋一齊
Thank you

大師大師
年初見左份工，想問請唔請我
267

大師大師
前排見左份工
請問請唔請我？

267

謝！